
                      No llego a entender bien el odio a esta película. Realmente no está tan mal. Si te gusta la temática, claro. La trama y los personajes no son tan horribles. Tampoco es maravillosa, pero tengo que darle al menos 4 estrellas para compensar.
        
            